616一定要出 唔係白行

唔好覺得遊行係白行 而唔出今次616

遊行目的係制造輿論壓力，規模愈大，愈能表示市民對政府既不滿程度，仍引到其他國家對我地既關注

上次103萬69遊行 香港政府當冇到 但已經成功吸引各國注意

到612示威被武力清埋 更加多國家已經有發聲要求政府正視 特朗普都出埋聲（雖然係廢話）

石禮謙因為認為社會動盪 而放棄111億既地皮

依啲都係抗爭成功既證據

政府都好想快速通過條例 但唔急於一時 拖我地兩三個星期 等我地戰意消退 再冇人反抗既時候 就只會話：政府經過多個星期既努力 說服曬市民

所以各位 今次抗戰係持久戰 周日遊行係唯一可以令各位要返工返學既市民一同參與 表達自己訴求既行動

所以各位唔好放棄 我地唔係白行 一定要參與遊行 制造更多既輿論壓力比政府

（我個人意為政府依兩日都延遲開會 係有壓力影響緊 如果唔係今日咁少人 點解唔拿拿林開會過左佢？）

Push

是日最佳父親節活動

睇完唔好剩係like 幫手推埋上去比更加多人睇到

推

講唔夠, call齊各路人馬, 民陣, 公會，學生會領就, 教會, 人力, 社民連, 帶備protect gear, 補給物資, GoPro, 尿袋, 來個聯合大反擊!

得星期六一日call馬, 要夠快

連續兩星期百萬人遊行，係史上從未見過，和理非既終極武器

為自身安全, 記得帶暗cam，航拍都要

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動